【山寨貢茶】被踢爆之後火速換招牌 一夜間變「喜茶」山寨版

昨日《香港01》踢爆太子界限街的台式茶飲店「貢茶」有山寨之嫌，事件引起市民熱話，疑似店主被追訪時更即時落閘狂奔。事隔一晚，該店門面原本寫上「貢茶」的招牌，今日竟已火速更換，變成了「元品」，不過細看之下，商標（LOGO）竟然變成了山寨版的喜茶。
記者今日中午再到該店現場了解，該店在中午十二時許仍未開舖，不過店頂原本寫上「貢茶」的招牌，已被貼上另一張招牌「元品茶」。

這張「元品茶」的招牌紙，在細看之外，仍然見到「貢茶」字樣在底下。不過，更令人發笑的是，有眼利市民一看這個「元品茶」的商標，竟然與另一內地茶飲品牌「喜茶」有幾分相似。根據「喜茶」網站的商標，是一個卡通男孩子圖像，而「元品茶」則變成了女孩子的卡通圖像。

大陸人作風

香港01踢爆咖咩？乜唔係連登仔出post先咩？
我仲以為連登出先

改得咁快，又有design
自己做個brand咪仲好

肯定想呃人賺快錢

連登 >支那狗01

記得 仲有人話係真咩貢茶唔使假呢類說話

01抄post,不過唔會認係抄

台灣網民：香港人抄襲貢茶

屌你老母支那零壹

支那港豬水準

改名都冇用啦 新聞出晒
留意遲d會唔會去第二到再開好過

實會

如果佢改第二個名係第二個位開,你唔會知係佢開

冇品茶

昨日《香港01》踢爆太子界限街的台式茶飲店「貢茶」有山寨之嫌

上討論區抄料仲夠膽講自己踢爆

01仲衰過東方

抄

個post我出 佢抄PO

其實抄黎抄去有咩意思？正正經經設計個logo做生意好難咩大陸佬

支那01成班記者返工上連登mon post搵新聞

話唔定仲好生意

支那豬最鍾意開翻版舖
而家呢陣風氣跌到嚟香港

屌你老母你支那01咪又係抄襲
琴日篇野都好好地quote返reference
今日就扮自己踢爆
明明係呢度啲user 發現佢抄喜茶logo 你就話眼利市民
呢度推po 你就話市民熱話
屌你老母支那種真係一鳩樣

你老母臭化閪
個金主一撚定係蝗黎

支那01不嬲垃圾

屌，支那人真係搞到污煙瘴氣，揾日踩場屌鳩條友啦

01都信？

而家啲記者真係易做
上網抄個post當自己獨家料就得
重請唔請人

賣珍珠奶茶咁好搵？

cls

咁撚專業
一晚就轉牌，應該有晒planning

等住比 貢茶告.

冇奶冇茶廿鳩幾蚊喎

大陸狗痴撚線

下次轉邊間

可以1日就改哂招牌有哂準備
算唔算有心做山寨兼整埋後路

告到？

分分鐘連商業登記都無

都唔知俾咩你飲

近日有網民在連登討論區發帖，指在太子發現一間偽冒貢茶，引起網民熱議。本刊昨日到訪該A貨店，店鋪明目張膽地開在太子界限街轉角位

蘋果都識credit返連登啦

假貢茶已經唔存在

癡線, D大陸人呃人都做咁足準備, 個個都係專才

如果有水魚搵間假野傾加盟就好笑

因為01唔想幫連登宣傳

支那人的劣根性喺呢個店主同“香港01”身上體驗出嚟

昨日《香港01》踢爆太子界限街的台式茶飲店「貢茶」有山寨之嫌

原來 01 踢爆. 開POST .

貢榮
貢荼

垃圾01

HK01禽日果篇有落連登credit, 今日先無

屌支那01又抄post屌佢老母

屌到01仆街死

今朝睇第二個post
有人留言話 係抄就不如抄喜茶
下晝就見到呢個post

下次抄 榮湯會 定 榮湯薈
唔記得

之前有post話支那人做野又快又爽手香港人冇得鬥，原來係真既

黑撚大哥

屌你老母支狗01又扮撚晒野，屌你老母01你班含家產淨係識抄

食屎狗01屌爆你老母

仲有一間叫東喜茶

其實之前已經有間東喜茶
究竟要幾折墮先要抄返支那牌子

時勢唔同啦 香港抄返我地中國

獅子堂

支那01咪又係抄連登

01仲過分喎
抄1個批評人既抄野既post

港共01

朗辰吉時

睇錢改左做無品茶(殘體无)

含家產01班垃撚圾記者淨係識上黎索料唔死都無撚用

旺角新寶

聽日變二芳，後日又變...

名創優品都有山寨啦

連登咪即係香港01囉傻鳩
同一個大老闆丫

真係好厚臉皮

我話支那01

岩啦
香港人咁撚鐘意大陸野 乜撚野喜茶海底撈
人地黎香港開分店啦
當然連啲假野都跟埋落黎啦

我覺得要搞到紅底01道歉加比返credit

成日笑大陸一堆肯德雞變肯得雞
遲早香港通街都係差唔多名

唔會有br掛

焦點已變為支那01抄post

老老實實 你啲野飲好飲 自然有口碑宣傳

抄人地個名黎引客 只會柒到執笠

之前個post有人話係抄都抄喜茶
而家真係抄咗

係咪可以投訴報導不實？

周六福

金六福
金大福
周六福
周先生

啃他雞

痴撚線 咁都十個正評

呢d假嘢可唔可以報食環無牌
利申:乜鳩都唔識

大陸狗改不了吃屎

摺撚左佢啦01

有咩問題

屌我開PO先㗎
HK01又上嚟搵料做新聞

你有撚出過 post

執柒左啦

灣仔石水渠個邊有間翻版名創優品

講真都唔知有飲食牌未

搵人扮真心膠埋去贊下佢,
影鳩做野d 人相
點相, 起底
呢d 舖頭仔多數自己睇舖
唔使請人

大陸都好多呢d,個logo頭髮或者典他地方同正版既有小小唔同,唔認真睇都睇唔出
仲要個名係xx喜茶,xx喜茶,真係分唔到佢係山寨

推

有乜所謂 香港馬辣都係咁食